突發，有約三十架警車由九龍灣輔警總部開出

親眼目睹